### install PXE (depuis la rentrée)

plusieurs problèmes rencontrés : 

- l'install se passe plutôt bien en laissant le choix à l'utilisateur à l'étape (quel profil) mais : 
    - aucun bureau ne s'installe et malgré un tasksel pour l'installer ca ne marche pas !! (étape concluante dans la version précédente)
    - peut être est-ce le matériel qui ne focntionne pas avec la version Bullseye (erreur BIOS)
    - peut être est-ce des firmware qui manque (on soupsonne pxe de pas les récupérer via la clé usb prévu à cet effet)
    - peut-être faut-il formater et installer après formatage (Ne fonctionne tjrs pas)


### install via la clé d'une distribution normale debian buster 

Installation OK mais problème au démarrage peut importe le type de partitionnement (écran figé): 
- lvm 
- ss lvm

Erreur détectée avec firwares manquants -> bureau ne se lance pas et session non plus 

### install via une clé netInst debian10 + firmware debian11 (ok ok on y est pas)

install minimale (pas de réseau malgré moi)
-> MAJ du fichier /etc/apt/sources.list avec main, contrib et non-free + backports

```
deb http://deb.debian.org/debian bullseye main contrib non-free
deb-src http://deb.debian.org/debian bullseye main contrib non-free

deb http://deb.debian.org/debian-security/ bullseye-security main contrib non-free
deb-src http://deb.debian.org/debian-security/ bullseye-security main contrib non-free

deb http://deb.debian.org/debian bullseye-updates main contrib non-free
deb-src http://deb.debian.org/debian bullseye-updates main contrib non-free

deb http://deb.debian.org/debian bullseye-backports main contrib non-free
deb-src http://deb.debian.org/debian bullseye-backports main contrib non-free

```



